你估撐警俾人拉有事? 我識隻藍絲完全冇事行番出黎

如題

拉係拉左, 但同日放番出黎囉

被捕記得講撐狗？

6666

實叫你開電話

自己人由咁熟都要開？